電腦可唔可以寄去台灣？

去台灣讀書，部電腦自己砌左好多心機，想寄過去台灣，有冇高人指點迷津？

折完去到再砌返

要擺行李箱定係可以寄過去

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

要俾$20

我試過幫個FD拆散部機唔拎機箱
一個背囊咩哂入台灣再叫佢搵人砌
境係入到不過有無其他手續就唔知

$20乜野

USD

所以係可以寄既，但係要拆開佢，同埋比20usd

唔係

拆件唔係問題，我自己本身係砌機撚，但係冇的寄，覺得有d麻煩

唔get

$20係比我嘅

ching 認真咩

係天下冇免費午餐

你係真係有呢個服務定係咩啊

$20for answering ur question only

貴

打9返你

without case/reinstall itx

可以寄順豐
但唔平 你預800